其實毒撚各方面都好好 點解港女唔會考慮我地

輸在起跑線

其實肥婆都係肥左少少 點解毒撚唔考慮下

窮已經蓋過一切，其他幾好都無用，就好似考大學咁，主科肥左，其他科識飛都入唔到。相反，主科合格，其他科麻麻都入到，這就是現實

毒唔緊要，識唔識關心女仔先

無錢港女咁現實嫁咩

都識掛 但有次關心人 俾人叫我唔好再性騷擾佢

your face your fate

港女=雞 有錢就屌得

會考慮你地 就唔係港女啦

港女自命不凡 點會睇上眼

照下鏡啦

你覺得自己好好而已

除左窮同樣衰少少之外 港女講既溫柔體貼專一好多嘢都有齊晒

你地要諗多d話題唔好我問一句你答一句
如果唔係我覺得你係唔想傾

悶唔悶？見識多唔多？可唔可以帶埋佢去見識？

同埋少少壞先有女要

我考慮毒撚架
但我太忙拍唔到拖
唔想為拍而拍

毒撚有毒撚好細心同埋專一（好似係）

樣嘅問題

乖乖仔 咁死得喇 之前果次都好似因為太乖

你係男字絲？

算有錢 ok高 仲有外國pr 但係唔靚仔同肥，從來無試過成功溝到港女

我之前追過個毒撚
但差唔多到手個陣
佢想拖我 我本能反應fing開咗

係咪都係過唔到最後果關

係呀
都有好多紅字巴

真正嘅毒撚係唔會想要港女，會爭取初音同伊卡洛斯考慮毒撚

我想問你點樣關心佢法

唔係唔要肥婆 係肥婆唔會要毒撚 明唔撚明呀

我會考慮你地

連肥婆都唔想要我地

唔現實叫乜港女

太乖輸梗
利申 學習緊變壞

城大彈性收生唔洗3322，你無睇？

其實真係幾鐘意佢
之後有再追返，但佢好似受到好大打擊咁
聽講到依家都未拍拖

Sor，我用左以前套標準，你都係講2020年？之前city都係咩？同埋其他u都係咁？追唔貼唔知。可能將來港女都改變諗法啦，總之而家大部分都係咁

係香港先係咁

從來都有考慮！

不過有時啲毒撚真係毒得劑...
試過識個毒撚
屋企有兩個玻璃櫃
全部擺曬啲著得好少布嘅鹹濕動漫figure...
呢啲真係唔係好接受到

窮相對嫁姐

我相信靚仔毒撚好受歡迎

扮乜撚 如果係靚仔毒撚一樣濕晒

樣貌問題 高度問題.jpg

唔係窮就係悶
香港做男仔就係咁唔公平
有錢 性格ok 身高樣中上先有機會揀女仔
做唔到 只有等好心人認領
否則唔求性愛 齋拍拖都唔輪到你

真心唔關事
其實我自己唔係好鍾意靚仔

有錢毒撚都唔一定有女

你點關心佢?
「你個西痕唔痕，駛唔駛我幫手」?

笑左

成績都相對，邊有話A要90分，可能A係70分呢。窮都一樣啦，邊有定義，只可用主觀去睇，係香港無樓=窮，租房=幫人供=窮，人工1-2皮=窮，我自己觀察所得，人人圈子唔同，肯定有人觀察比我更高或低

今晚開部林寶接你放工去山頂睇風景，有時間可以來我太古城屋企住

人地最大膽果步比你推開左
你expect佢可以點敢試多次拖你呢?

毒撚團結起黎，形成毒撚經濟圈，毒撚勇武團，拍毒撚電影，再輸出文化，到時毒撚就個個爭